(細思極恐) 搜尋韓國瑜時Google 彈左依個關聯廣告出黎

依家AI可以勁到咁？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

細思極恐係匪語

一直都以為係日劇用詞
岩岩search 左，原來真係源自支那
“「細思極恐」看似成語，其實是近年內地的一個網絡潮語，意指仔細想想細節，就會覺得事情極恐怖，多用於形容奇情、懸疑的事件。”

對唔住，以後唔用